iphone 鏡頭問題 求救

各位用緊iphone 6s plus 嘅巴絲
最近電話用後鏡頭影相嗰陣會抖動
聚焦唔到 影啲相出嚟會有重影同out fo
想問吓 有冇人同我情況一樣

同我個部一鳩樣

圖？

我同我個frd都係咁

咁撚慘 但你6s過咗保維修係咪要錢

有冇諗過整

推 求救 有冇咩解決方法

屌 我之前部6s+都係咁，拎去天才度換鏡頭$480
我問佢多唔多人有咁嘅情況，因為我同佢講網上都有人反映過依個問題，條友答我撞擊有可能會令鏡頭壞咁
我有撚跌過部機咩嗰排

症狀係對唔到焦，影出黎好蒙，好似有近視咁，拍一拍佢有機會會正常返，但隔無耐又變返蒙

我都係 冇跌過 冇啦啦變成咁

樓主一係拎街鋪度整，一係拎去天才度整，天才同街鋪價錢差唔多
天才整完會有三個月鏡頭保養同啲資料無咁易外洩

之前部6+都係咁

6s岩岩出果陣已經有案例

姐係apple qc有問題啦咁
我仲以為我用得衰

我個frd係街整咗 我就換機算